# UnityInventory



### Приложние представляет из себя систему инвентаря. 
#### В игре предусмотрены механики:
##### 1) Возможность создания ScriptableObject: Name - имя предмета, Image - sprite предмета(готовые лежат в папке Assets/InventoryAsset/Icons/496_RPG_icons), Type - тип предмета, is Stackable - будет ли предмет стакаться, например зелья или еда, Count - начальное кол-во предмета для is Stackable предметов
##### 2) При нажатии на сундук(кнопка открытия инветаря) появляется(пропадает инвентарь)
##### 3) При нажатии на кнопки add sword, add mana flask и add armor в нижний инвентарь помещаются объекты, созданные на основе Assets
##### 4) Возможность перетаскивать объекты внутри одного инвентаря и между инвентарями
##### 5) При создании одинаковых is Stackable предметов, если он такой же объект находится в нижнем инвентаре, то к старому объекту добавляется кол-во нового объекта
##### 5) При перетаскивании одного is Stackable предмета в другой, если они совпадают, то объекты стакаются
##### 6) При нажатии цифр от 1 до 7 выбирается определенная ячейка в нижнем инвентаре.

## Add your files



```
cd existing_repo
git remote add origin https://gitlab.com/Kuvatov_Marsel/UnityInventory.git
git branch -M main
git push -uf origin main
```


